一腳搭兩船ge 仆街

樓主你自爆
Btw講下咩事先啦

請講多啲

g

距個ex

右下角

絲打好靚女

距隱瞞有女朋友 去diu其他人